侵侵傷害埋法官利益？

搞到法官天秤都去晒一邊……

係呢個原因？